難道沒練習太耐 感覺都追不回來

試圖再 努力愛 也顯得不自在

無論點努力嘗試識人都好 都搵唔返以前既感覺

當發覺自己不斷修改輸入框入面既文字
我知道 對住手機另一端既佢
自己無辦法做到好似之前咁暢所欲言
無辦法顯示自己最真實既一面
緊接而黎既 係無限既慚愧感 冇動力再傾落去

攰啦 係時候休息下

我走在人越來越少的路上，突然發現，我已經開始想念那種痛了。

Post名開得唔好 冇人入黎吹水

做咩咁講啊

被人傷害過?

勉強自己去搵返嗰種感覺 好折磨

冇呀
我沒有說謊 我何必說謊

你好似我個ex 因為咁 分左手

一定唔似
你個故事又係點

會唔會講多啲background 黎聽下啊

簡單啲講
呢段時間就算不斷搵唔識既人傾計
想搵返當初嗰種感覺 填補返心入面消失左既一塊
到頭來只發覺愈黎愈空虛

伊種感覺真係喎越玩越空虛。

所以去到某個位自己會識會停低